講個笑話 包好笑

0530黎明行動

你老母仲好笑

連登仔真係會出黎

仲好笑

我好嬲呀 唱肥媽殺狗

堅好笑

我黎 和勇不割

我罷工罷到賣咗架車
做唔到家長了

你揸警車

學友嚟

佢解放軍

有個仲好笑 死守poly

黎明行動係大家準時返工

你識唔識架？

睇在羅仔份上
軒神可唔可以唔好咁
我已經踩左成晚啦

兩個加埋仲好笑，黎明行動x去poly接人

屌你老母 block

唔好咁啦連登仔以為有200萬人架

20萬都無

曾經都相信過和理非可以進化下
香港人唔該reality check吓 拍醒下自己
真係好撚廢 好撚怯 好撚懶
我係班狗我都睇死你地

利申勇武返左外國 好撚無力 係香港一定530出左去

到時會有美軍出現，大家小心